盅頭飯真係糧中恩物

廿蚊個鹹蛋肉餅飯，俾足一隻鹹蛋你
好味又夠飽肚，簡直一流享受

留名睇人話冇菜唔健康

食過有間會搭一兩條菜俾你，但個味就普通

不過都食得呢啲就唔可以計較有冇菜啦

又曖，呢個時候食特別正

咬麵包是常識吧

咬麵包都覺得貴

外賣盅頭飯其實同茶記碟頭飯差唔多
但一個收廿幾蚊一個收四五十

但盅頭肉餅好食過茶記肉餅N倍

有無圖

梅菜肉餅